<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Proyectos on Matías Moreno</title>
    <link>https://matiasmoreno.github.io/portfolio/es/projects/</link>
    <description>Recent content in Proyectos on Matías Moreno</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2017 12:00:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://matiasmoreno.github.io/portfolio/es/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Artificial Inventory</title>
      <link>https://matiasmoreno.github.io/portfolio/es/projects/artificial-inventory/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jan 2021 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://matiasmoreno.github.io/portfolio/es/projects/artificial-inventory/</guid>
      <description>Proyecto presentado en la &amp;ldquo;Feria de Software USM 2020&amp;rdquo;. Desarrollamos un sistema que utiliza la salida directa de cámaras de seguridad, para procesar imágenes e identificar espacios vacíos y personas en las gondolas de una tienda de artículos para mascotas, utilizando redes neuronales convolucionales en tiempo real.
Segmentación de imágenes Usamos la segmentación de imágenes para detectar espacios vacíos en las gondolas de la tienda, también usamos la posición de los espacios para identificar cada producto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Optimización de recolección y ruteo de vehículos</title>
      <link>https://matiasmoreno.github.io/portfolio/es/projects/route-optimization/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2020 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://matiasmoreno.github.io/portfolio/es/projects/route-optimization/</guid>
      <description>Memoria de Ingeniería en Ciencias de la Computación. Diseño y desarrollo de técnica metaheurística que permite encontrar soluciones al Problema de Recolección de Leche con Selección y Mezcla.
Problema de generación de rutas para vehículos El problema de generación de rutas para vehículos un problema de optimización combinatoria y programación enetera que busca resolver la siguiente pregunta &amp;ldquo;¿Cuál es el conjunto óptimo de rutas que debe atravesar una flota de vehículos para entregar bienes a un conjunto dado de clientes?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
